Dat is alles.
Ik ging afgelopen zondag door het park en dichtbij de Marble Arch daar stond een klein groepje armoedig ogende mensen luisteren naar een of andere vulgaire straatprediker.
Toen ik langskwam, hoorde ik het man die zijn vraag uitschreeuwt naar zijn publiek.
Het trof me als zijnde nogal dramatisch.
Londen is erg rijk aan vreemde effecten van dien aard.
